返去高登探完牙Joe之後 決定聽日跟佢地

票投保皇黨

阿蓋你為咗可以返大陸澳門釣雞
講埋啲違心嘅說話

高登同熱狗都幾似 萬大事都不及打擊泛民/連登重要

反共都冇咁重要

洪非凡

洪非凡=鳩硬

含撚投票
69互含

孤不死吾不得安

跟高登投白票